點解四五十歲先可以做官？

成個政府都係老不死，從諗法上已經同新一代唔同，佢地既時代已經過左去，應該放手俾新一代既年輕人，由年輕人決定屬於佢地時代既社會。

改變一個社會需要好多時間同人力，年輕人有既就係精力同時間，應該係佢地最有執行力既時候，襯住冇乜包袱既時候改造社會。

俾啲入咗半個棺材既垃圾浪費曬啲時間，呢樣野好多地方都經歷緊。

年齡唔等於能力，年紀細唔見得係能力不足，年紀大亦唔見得有幾做到野。

Sorry for 1999

屌你老母 你班死黑警 鬼唔望你地睇住老婆仔女俾老解輪姦 老母做雞 老豆俾你啲同事亂棍打撚死 記得開槍打人之前睇清楚係咪你屋企人呀

終點禮賓府ok?